點解陳淑莊唔返大陸拍劇?

咁既樣已經可以係大陸劇做主角啦